Задание: Разработать программный продукт для осуществления арифметических операций над двоичными числами.
При запуске программы пользователь указывает:

исходную систему счисления (2-16);
два числа в исходной системе счисления (целые);
арифметическую операцию (сложение, вычитание, умножение, деление).

Все операции выполняются в двоичной системе счисления через сложение
и необходимые преобразования. После расчетов программа выводит результат в двоичной системе счисления.

Как работает:
Программа имеет 4 класса:  перечисление (enum Operation), методы с операциями (class BinaryOperations), основной (class Main) и конвертер СС (class Convert). 
Сначала переводим число в 10 СС с помощью метода TransIn10SS, после чего переводим его в двоичную СС с помощью метода TransInEndSS, а затем вызываем метод с указанной в консоли операцией и выводим результат.

Сумма - метод addition;
Разность - метод subtraction;
Произведение - метод multiplication;
Деление - метод division;

Результаты тестов:

|  Исходная СС | Первое число  | Второе число|  Операция| Результат | 
| :-----------------: | :----------------: | :-------: | :------------: | :------------: |
|  10  | 110| 10| / |1001 |
|  15  | AF3 | F| * |1001000100110010|
|   7   | 562 | 616 | - | -10100 |
|   3   | 221| 112| + | 100111|

Ссылка на видео: https://www.youtube.com/watch?v=vGf2S4Con-w